<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>English on Kesa-Kelog</title>
    <link>/tags/english/</link>
    <description>Recent content in English on Kesa-Kelog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Apr 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/english/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>📚TOFUL#Vocabulary</title>
      <link>/2018/04/05/toful-vocabulary/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2018/04/05/toful-vocabulary/</guid>
      <description>Plan According to a table of 词以累计日期安排表 I now will be led to learn words by 词以累计 for at least 42 days Begin!
Plan table .tg {border-collapse:collapse;border-spacing:0;} .tg td{font-family:Arial, sans-serif;font-size:8px;padding:10px 5px;border-style:solid;border-width:1px;overflow:hidden;word-break:normal;border-color:black;} .tg th{font-family:Arial, sans-serif;font-size:8px;font-weight:normal;padding:10px 5px;border-style:solid;border-width:1px;overflow:hidden;word-break:normal;border-color:black;} .tg .tg-c3ow{font-size:16px;border-color:inherit;text-align:center;vertical-align:top} .tg .tg-us36{border-color:inherit;vertical-align:top}   ﻿第一天 第二天 第三天 第四天   地理 地质 气象 动物学 军事 法律 医学 化学 环境 教育 天文 经济 农业 考古学 人物 人类学 生物学 社会学 数学 物理 艺术 音乐   地理 地质 气象 动物学 军事 地理 地质 气象 动物学 军事 法律 医学 化学 环境 教育 天文 地理 地质 气象 动物学 军事    法律 医学 化学 环境 教育 天文 经济 农业 考古学 人物 经济 农业 考古学 人物      人类学 生物学 社会学 数学 物理 艺术 音乐   第五天 第六天 第七天 第八天   语言学 政治 植物学 自然 宗教 品质 事务 现实1   法律 医学 化学 环境 教育 天文 经济 农业 考古学 人物 人类学 生物学 社会学 数学 物理 艺术 音乐 地理 地质 气象 动物学 军事   人类学 生物学 社会学 数学 物理 艺术 音乐 语言学 政治 植物学 自然 宗教 品质 语言学 政治 植物学 自然 宗教   语言学 政治 植物学 自然 宗教 品质 事务 事务      现实1   第九天 第十天 第十一天 第十二天   现实2 心理 行为1 行为2 语言 属性1   法律 医学 化学 环境 教育 天文 经济 农业 考古学 人物 人类学 生物学 社会学 数学 物理 艺术 音乐 语言学 政治 植物学 自然 宗教   品质 事务 现实1 现实2 心理   现实1 现实2 心理 行为1 行为2   现实2 心理 行为1 行为2 语言 属性1   第十三天 第十四天 第十五天 第十六天   属性2 状态 地理 地质 气象 动物学 军事 法律 医学 化学 环境 教育 天文   品质 事务 现实1 现实2 心理   行为1 行为2 语言 属性1 属性2   语言 属性1 属性2 状态    属性2 状态     第十七天 第十八天 第十九天 第二十天   经济 农业 考古学 人物 人类学 生物学 社会学 数学 物理 艺术 音乐 语言学 政治 植物学 自然 宗教 品质   行为1 行为2 语言 属性1 属性2   状态      第二十一天 第二十二天 第二十三天 第二十四天   事务 现实1 现实2 心理 行为1   状态      第二十五天 第二十六天 第二十七天 第二十八天   行为2 语言 属性1 属性2 状态   第二十九天 第三十天 第三十一天 第三十二天   地理 地质 气象 动物学 军事 法律 医学 化学 环境 教育 天文 经济 农业 考古学 人物 人类学 生物学 社会学 数学 物理 艺术 音乐   现实1 现实2 心理 行为1 行为2   第三十三天 第三十四天 第三十五天 第三十六天   语言学 政治 植物学 自然 宗教 品质 事务 现实1   语言 属性1 属性2 状态    第三十七天 第三十八天 第三十九天 第四十天   现实2 心理 行为1 行为2 语言 属性1   第四十一天 第四十二天     属性2 状态</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>